---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-10-01
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda "2 – 5 Oktober 2012, Yogyakarta – Pameran Seni Rupa & Pentas Seni Tradisi Minangkabau “SPIRIT Us”" (Penulis - Admin)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2-5-oktober-2012-yogyakarta-pameran-seni-rupa-pentas-seni-tradisi-minangkabau-spirit-us)
